坐低起身會頭暈

有咩病？以前都唔會咁，自從玩單車就一直係咁，玩左五個月左右

點頭暈法
係咪好似啲血衝上腦既感覺
跟住眼前有啲黑

經常劇烈運動既人都會有咁現象

係咪冇去拜山/拜山時唔夠誠心？

Sorry我感受唔到d血流，所以答唔到你
會眼花，睇唔到野

腎虛

打得j多

我係近排先開始戒J,戒J之前都係咁
利申第戒第七日

之前我企得耐都係咁 得岩岩食完飯/朝早冇食野先會咁

應該係個腦唔夠血/氧氣

某低起身見頭暈
風吹草低見牛羊

你就黎死㗎啦